(預測) 個假記者係國安局d人 佢影其他記者大頭相 用黎日後中共清算記者之作用

個大陸婆影記者 肯定用黎日後清算記者

首先清算係蘋果 立場

專搞記者
共產黨就係知香港仲有人講真相就控制唔到輿論
佢cap曬佢地相
恐嚇白色恐怖又得
真係斬佢地又得

付國豪表面咪又係記者 實質係國安局d人

痴撚線

Why not both
共狗多重身分都唔係新鮮野

國安扮假記者好恐怖

記者會都要full gear

佢話為左方便記者
所以冇記者證都入得
有卡片就得
大家仲唔即刻印返張聽日去現場睇記招

生果 立場 會唔會被 消失……………

支那狗好撚賤

連記者會都要捉鬼，大陸狗成9日做埋d低裝野
CHINAZI

又白色恐怖 想恐嚇記者

記者出出入入都要FULL GEAR

俾人見到影完人大頭相send左去we chat group

懷疑係用嚟起底掌握咗記者資料之後偷偷哋流出
利用啲無腦嘅大陸人對記者及其家人進行人身攻擊或者死亡威嚇
再嚴重啲遲吓要去鬼國做嘢嘅記者分分鐘會被失蹤
中共慣用技兩

agger

以後記者都要帶口罩

清算還好
最怕係返大陸捉撚走佢
或者派刀手斬記者
都唔係第一次斬記者架啦
希望大家都搵方法去保護記者
記者呢個角色係成個運動入面好重要